年薪六百萬 沙利同意執教祖雲達斯

意甲冠軍祖雲達斯在宣佈艾歷尼將在賽季末離開後正在尋找一位新教練。

曼城的哥迪奧拿是他們的頭號目標，但是愛斯賓奴沒有興趣離開他現在的工作。

0

沙利在拿玻里的時候給人留下了深刻的印象，他被廣泛認為是最有希望的人選，現在他有望在週三車路士與阿仙奴的歐霸盃決賽後得到這份工作。

據報導，安東尼奧·干地和荷西·摩連奴也有可能加盟祖雲達斯，但據SNAI體育新聞報導，沙利已經和球會達成協議，將替換艾歷尼。

他們聲稱，沙利將得到一份為期三年的合約，年薪610萬英鎊，但在巴庫舉行的歐霸盃決賽結束前不會正式宣佈。

意大利教練現在需要和車路士討論一份財政方案，以迫使他離開。沙利在英格蘭的第一個賽季表現平平，現在看來他在史坦福橋的日子就要結束了，他受到了車路士球迷的嚴厲批評。

然而，當他的球隊在歐霸盃決賽中對陣阿仙奴時，他將有機會贏得他作為藍軍主教練的第一個獎盃。

在週三的決賽之後，沙利的未來將會變得更加明朗，而林柏特被認為是接替他成為車路士主教練的人選。

Google translate

西班牙人呀

帶埋舒服走 唔該

好撚慘牙朗

SarriBall結果都係返意假做返自己好d